我觀察到香港實體經濟已經嚴重受損！！！

星期六下午去海港城行一轉，d舖頭幾乎間間都sales多過客人

香港即將步入經濟下行週期

跟住民建狗又瀨落抗爭者到

再唔收返修終就downturn多幾年都有

金店好多人

好多服務業人失業

無事啦無事啦，升番晒啦！

條例一過

外資走人
到時仲快

請繼續 cash out 畀壓力政府

路過tst一間得好少人wo

恆指仲係2幻7呢d高位，但實體經濟係唔會呃人
的士牌價已經由高位700萬，跌到得500萬

所以我都cash out USD預防脫匯

聽講依家d新盤要劈價先賣得出

係咪唔敢放咁多自由行黎呼吸自由空氣

香港人終於可以出街行下
唔洗再人逼人

個個都玩深度游呀，姐係扮香港平民，去哂香港人會去做會去玩既野，唔會再跟政府宣傳
第二類就係買日用品，上水屯門打個轉啦，街市d魚都比人搶購哂

劈乜撚野價，樓價只係由好撚柒鳩顛跌落好撚柒顛，都未真係回落到應有價值，不過都係大撚把人仆住買

500都冇人收

跟住d阿伯阿婆又信哂佢地

uber都唔係全面封殺
班黑警都係間中捉幾個當交數